［教畜接龍］ 王錦輝小學 羅美寶 Ramida Din

屌你老母呢賤人竟然做緊校長

羅美寶 Ramida Din
間學校當年新開用一條龍升中做賣點又話唔會比壓力比學生所以好多人報
點知入到去佢（小學部校長）就要老師就日日chur成績
Chur唔到又唔肯擦鞋埋堆嘅就唔同佢續約 好老師比條仆街迫走晒但日日仲喺度吹自己幾好幾好
我老母有日睇唔順眼就係家長會屌佢一獲
跟住條八婆想報復就日撚日搵針對我
小息行過見到佢都要俾佢指住黎鬧
小六嗰年見到我就嚟升中就玩獲勁
逼我留班 如果唔係就自己退學（我認我小學成績唔好但唔係墊底果個）
仲要連小學畢業禮都唔撚比我去
啲同學問我點解唔去仲要扮唔得閒

自此之後個人勁自卑
完全唔敢同人講自己野
係後尾去到中學有好老師先好咗

屌你老母羅美寶

Ps 條八婆而家做緊間晉德係奶共孔聖堂嘅

屌你老味而家又諗住同一招昆鳩啲學生家長

「學校推行智慧型學習—「高效少壓」，羅校長表示，高效學習需要學生有基本學習工具，如中英文拼音、閱讀的興趣和能力等，再配合閱讀策略、提問技巧和跨學科探索等。」

見過推行高效少壓啲小學 推得好失敗下

推

間間都係一開始話唔會迫學生考試追成績愉快學習
過多兩年就一定變撚晒樣
千祈唔好撚嘥錢去讀非名校直資

教畜夜晚點瞓覺
有冇諗過真係會有細路俾你逼到跳樓

佢之前做果間ISF幾成功
依家果間晉德似呃錢

個樣好似啲惡毒女巫

高效一定高壓, 冇得呃人. 好似保良局d學校真係chur, 但是學生表現係有催谷作用.

一係就低壓變低能 啲家長驚升中輸蝕 用哂小朋友一早做完功課 本應攞嚟發掘同培訓興趣嗰啲時間去補習

成間野原來紅撚到黑
突然諗起當年有人唱起來我帶你環遊世界
條八婆罰人企一個星期小息

王錦輝中小學打壓學生 班相遮Pepe 荒謬校規 戴黑黃口罩記缺點